[
  { "question": "¿Ima llinphiyuqtaq hanaq pacha?", "correct": "Anqa", "incorrect": ["Puka", "Q'umir"] },
  { "question": "¿Hayk'a chakiyuqtaq allqu?", "correct": "Tawa", "incorrect": ["Iskay", "Kinsa"] },
  { "question": "¿Ima uywataq 'miau' nin?", "correct": "Misi", "incorrect": ["Allqu", "Waka"] },
  { "question": "¿Ima llinphiyuqtaq Inti?", "correct": "Q'illu", "incorrect": ["Anqa", "Kulli"] },
  { "question": "¿Ima uywataq 'guau' nin?", "correct": "Allqu", "incorrect": ["Misi", "Challwa"] },
  { "question": "¿Hayk'a diduyuqtaq kanki huk makipi?", "correct": "Pisqa", "incorrect": ["Iskay", "Pusaq"] },
  { "question": "¿Ima ruru puka, muyu ima?", "correct": "Manzana", "incorrect": ["Plátano", "Limón"] },
  { "question": "¿Maypitaq challwakuna tiyan?", "correct": "Unupi", "incorrect": ["Sach'api", "Hanaq pachapi"] },
  { "question": "¿Ima uywataq hatun senqayuq?", "correct": "Elefante", "incorrect": ["Ukucha", "Leon"] },
  { "question": "¿Ima llinphiyuqtaq q'achu?", "correct": "Q'umir", "incorrect": ["Rosado", "Anqa"] },
  { "question": "¿Imataq tuta hanaq pachapi lloqsimun?", "correct": "Killa", "incorrect": ["Inti", "Carro"] },
  { "question": "¿Ima uywataq lichita quwanchik?", "correct": "Waka", "incorrect": ["Allqu", "Misi"] },
  { "question": "¿Imawan purinki?", "correct": "Chakiwan", "incorrect": ["Makiwan", "Rinriwan"] },
  { "question": "¿Mayqintaq pukllana?", "correct": "Pelota", "incorrect": ["Cuchara", "Tiyana"] },
  { "question": "¿Ima nintaq waka?", "correct": "Muuu", "incorrect": ["Beeee", "Miau"] },
  { "question": "¿Ima llinphiyuqtaq platano?", "correct": "Q'illu", "incorrect": ["Puka", "Anqa"] },
  { "question": "¿Ima uywataq phawan?", "correct": "Pisqu", "incorrect": ["Allqu", "Elefante"] },
  { "question": "¿Imawan qhawanki?", "correct": "Ñawiwan", "incorrect": ["Simiwan", "Chakiwan"] },
  { "question": "¿Imayna formayuqtaq pelota?", "correct": "Muyu", "incorrect": ["Cuadrado", "Triángulo"] },
  { "question": "¿Imataq urman phuyumanta paraqtin?", "correct": "Unu", "incorrect": ["Misk'i", "Pukllana"] },
  { "question": "¿Pitaq hanpisunki unquqtiyki?", "correct": "Doctor", "incorrect": ["T'anta ruraq", "Policía"] },
  { "question": "¿Ima uywataq sach'a-sach'api rey?", "correct": "Leon", "incorrect": ["Ukucha", "Kuwiyu"] },
  { "question": "¿Imawan uyarinki?", "correct": "Rinriwan", "incorrect": ["Senqawan", "Ñawiwan"] },
  { "question": "¿Imataq 'wichay' contra?", "correct": "Uray", "incorrect": ["Lloq'e", "Paña"] },
  { "question": "¿Ima carrotaq iskay ruedayuq?", "correct": "Bicicleta", "incorrect": ["Carro", "Bus"] },
  { "question": "¿Ima llinphiyuqtaq rit'i?", "correct": "Yuraq", "incorrect": ["Yana", "Q'umir"] },
  { "question": "¿Ima uywataq zanahoriata mikun?", "correct": "Kuwiyu", "incorrect": ["Leon", "Misi"] },
  { "question": "¿Imawan kiruykita mayllikunki?", "correct": "Cepillo", "incorrect": ["Tenedor", "Lápiz"] },
  { "question": "¿Ima uywataq hatun kunkayuq?", "correct": "Jirafa", "incorrect": ["Kuchi", "Oso"] },
  { "question": "¿Maypitaq tuta puñunki?", "correct": "Puñunapi", "incorrect": ["Kocinapi", "Bañopi"] },
  { "question": "¿Imataq misk'i abejakunap rurasqan?", "correct": "Miel", "incorrect": ["Kachi", "Limón"] },
  { "question": "¿Hayk'a ruedayuqtaq carro?", "correct": "Tawa", "incorrect": ["Huk", "Iskay"] },
  { "question": "¿Imawan paramanta pakakunki?", "correct": "Paraguas", "incorrect": ["Lentes", "Zapatos"] },
  { "question": "¿Ima uywataq q'umir p'itaq?", "correct": "K'ayra", "incorrect": ["Waka", "Allqu"] },
  { "question": "¿Imataq 'hatun' contra?", "correct": "Huch'uy", "incorrect": ["Alto", "Wira"] },
  { "question": "¿Imawan muskhinki?", "correct": "Senqawan", "incorrect": ["Ñawiwan", "Simiwan"] },
  { "question": "¿Ima uywataq runtutun?", "correct": "Wallpa", "incorrect": ["Allqu", "Misi"] },
  { "question": "¿Ima llinphiyuqtaq tomate?", "correct": "Puka", "incorrect": ["Anqa", "Yana"] },
  { "question": "¿Imatataq ruranki puñuyhapisqasunki?", "correct": "Puñuni", "incorrect": ["Phawani", "P'itani"] },
  { "question": "¿Ima uywataq hielopi tiyan?", "correct": "Pingüino", "incorrect": ["Leon", "Jirafa"] },
  { "question": "¿Imawan sopata mikunki?", "correct": "Cuchara", "incorrect": ["Tenedor", "Cuchillo"] },
  { "question": "¿Imataq q'uñi p'unchaypi lloqsimun?", "correct": "Inti", "incorrect": ["Killa", "Hielo"] },
  { "question": "¿Ima uywataq 'oink oink' nin?", "correct": "Kuchi", "incorrect": ["Waka", "Pato"] },
  { "question": "¿Imatataq chakiykipi churakunki?", "correct": "Zapatos", "incorrect": ["Guantes", "Sombrero"] },
  { "question": "¿Mayqintaq llinphi?", "correct": "Anqa", "incorrect": ["Tiyana", "Mesa"] },
  { "question": "¿Ima uywataq marpi wayt'an?", "correct": "Delfín", "incorrect": ["Misi", "Wallpa"] },
  { "question": "¿Imawan makiykita mayllikunki?", "correct": "Jabón", "incorrect": ["Allpa", "Jugo"] },
  { "question": "¿Imatataq cumpleañosniykipi mikunki?", "correct": "Pastel", "incorrect": ["Sopa", "Ensalada"] },
  { "question": "¿Ima uywataq millmayuq?", "correct": "Oveja", "incorrect": ["Challwa", "Amaru"] },
  { "question": "¿Imataq 'chiri' contra?", "correct": "Q'uñi", "incorrect": ["Huq'u", "Sinchi"] },
  { "question": "¿Ima vehiculotaq wayrapi phawan?", "correct": "Avión", "incorrect": ["Barco", "Tren"] },
  { "question": "¿Ima uywataq allilamanta purin?", "correct": "Tortuga", "incorrect": ["Guepardo", "Kuwiyu"] }
]